熊軍光輝歲月已過，牛軍時代即將重臨

大家話好唔好？

聽日唔彈
星期一都彈

你真係好得閒

大聲d, 我聽唔到!!!

HO

你係音量到較大聲啲就得架啦

牛3
劍指34000

上返28500?

hi 淡友 !!

未見255

唔過份

美股

今朝你地班兄弟一車車送左入屠房

聽日比時間我入
星期一先彈 咁就perfect 池

布神又準備數錢

又係到搞搞陣

唔比彈，我要多d人陪我豬錢

淡友應當悔改

正恩仲有冇熊

得少量put

27000係底，聽日冇可能穿